我中意左我Professor 點算好？

人生拍過幾次拖 第一次對一個人一見鍾情到傻左。

最好唔好畀佢知

好奇想知做prof係咪真係多學生妹食
如果係,我會考慮試下做

你個名

自動獻身 然後爆4

我都試過 不過過一排就無鐘意啦

就好似會鐘意啲同學 但都係鐘意一排就無再鐘意
呢個係咪就係大學

未諗定做唔做prof好姐

我都有試過，有小小鐘意個prof 阿叔黎⋯覺得佢好正
今年冇佢堂，少見左，就冇乜野

利申：真絲

好想知係咪真係會咁
畀著我有學生妹自動獻身,我都樂意教到佢爆4為止

係咪因為佢教得好?

佢對我印象好掛⋯
第一堂上佢堂我遲到
上堂的成日撩隔離位講野
成日點我名叫的收聲
佢教心理
有日行街見到佢推住個仔去公園
個心碎到一地都係

記住鍾意邊條女要點多啲佢名

我8婆多野講嘈住佢啫

其實你係到講野佢有無黑面

冇⋯咁又
微笑住叫我收嗲
跟住全班會指住我笑 柒到上心口

大學d教職員真係好正

佢地都覺得學生妹好正

約食飯
獻身 高分

嘩屌連已婚阿叔或阿伯都食埋你哋啲後生女
毒撚們都係排定隊去刷首抽算吧啦

女人真係

聽過有單係靚仔大隻溫柔醫生
成日著緊身恤衫爆肌
個個女同學都勁冧佢
返學準時，落堂圍圈圈問野
實習個陣成日借啲意

結果個醫生有日上報
話要同新界某個願放棄千萬身家繼承既男人結婚
成班女同學
擺酒個陣仲大把記者到場

畫出腸 自己search

咁點解佢地咁冷淡？

班毒撚有啲prof咁知識型咪得囉 走去怪啲女人

屌你全世界都prof咩你都on撚鳩鳩，離撚曬地